「集氣」盧寵茂醫生，你之前應承左去武漢前線，幾時出發啊？

各類新聞報導盧寵茂醫生會前往武漢支援

盧寵茂醫生，武漢市民身陷水深火熱之中，你係2月14日情人節已經應承出發，而家三月中都黎緊啦！你幾時出發，本人第一個支持

定係撐警人士只係識得講大話咋？

盧醫生武漢需要你呀

相信政府！

g持

白情都就到，同佳仔一樣

陳同佳出發去台灣先定盧寵物出發去武漢先？

仲記得半個月前，藍屍老母話大讚盧寵茂醫生，而家俾我屌到聲都唔敢出

又跌底左？

要帶曬班愛國藍絲醫護去啊

跌親企唔返起身 去唔到

心情唔好 唔去

等到武肺疫情完先去，容易攞光環

唔洗支持出發, 直接鬧佢走數: 最危急嘅時候唔去, 而家就算去, 都係收割光環, 出賣當地醫護嘅付出, 無恥, 果然喺外國畢業, 個心根本唔喺中國, 存心抽水, 唔配做中國人, 黑醫!!

大家一起集氣

推到佢武肺死
盧醫生快撚啲為國捐軀國家需要你
個腎

邊樣會發生先?

1. 陳同佳自首
2. 盧寵茂上武漢
3. 梁天琦上訴頒判詞

洗唔洗好似陳同佳咁開個每日關注盧寵物幾時去武漢救援嘅page

偽藍！

I miss 天琦bb

本勁低劣之作

推

盧醫生

集氣

推到盧寵茂即刻出發

假愛國

武漢都無漢了
去嚟都無謂啦

入咗去又唔知有冇交通出得返嚟
唔通真係去到做牢寵物咩

唔使啦，祖國而家要幫伊朗嘛，快D改機票去伊朗

全部都係假愛國

都得都得

出發啦 盧寵茂
我屌你老母

講下笑之麻 唔係咁認真呀麻

盧寵茂
你同我出黎面對啦喂！

冇疫症就出發

支持

好失望

以為盧醫生言出必行

下世都未出發

同佳仔一樣，冇心情，唔去lu

咪係囉 ON9藍絲仲唔去 又係嘴炮技能

佢心諗：你想香港損失一個人才，我咪去囉。再唔係，我都可以派啲助手去考察先

不過佢就好似班高官咁，你想我去我偏偏唔睬你
到時都係話，武漢病情有進展、受控
我同一班同僚留守香港就夠

可能要同佳佳夾時間同心情

Push

藍絲屌9醫護罷工 但自己走數

無心情，唔去住

盧寵茂偷偷留下一個負評

已準備去，但中央特然征用左用嚟用抗役(港人開嘅私家醫院)人太多，入唔到去幫手支援

攞完光環就算架啦
乜真係要去架?

亞茂

咪撚再暈低呀屌你老母

幾時出發呀
去啦，點解仲唔去

唔係剩係攞光環，重有嘅傻仔

睇咗當去咗

快D出發啦,唔係諗住補尾刀咁PK下話

盧寵茂已走數

心情麻麻，遲啲先

插水就咁叻

琴日武漢好似無確診，係去就係時候出發啦，定係想等到5月

冇心情 唔去住

佢同流浮山刀手有得fight

link？

走數算唔算缺勤？

點解仲唔出發？？？？？？？

up

若果檔嘢佢有份，遲下當會上

藍絲係危險來臨前都對極權忠誠架啦

自己做下功課, 發覺武漢肺炎大陸死左成千萬人, 咪當冇講過囉

流浮山刀手落到黎先

盧寵茂踢到曼聯未

腳痛，唔去了

解放軍10分鐘都港先

煲大佢，逃兵盧寵茂

幾時到佢中招
寧願冇左個權威都唔要世界上多個人渣醫生

好撚正

疫情過左先去

佢死左之後
有人帶佢骨灰去武漢
都可以話佢帶路

嗱嗱聲去啦

我是武漢人
當天看到盧醫生說要來武漢救災 我真的很感動 充滿希望
但現在他竟然食言
難道武漢人不值得他拯救嗎？

睇人仆街最開心

啱呀，鬥紅，正

盧寵物：屌，你班友咁好記性

去咗未？

而家香港人記性好好
以為講完兩三日唔記得

仲有4. 監警會出報告

有無記者打去訪問下盧醫生執好行李未?

仲有自發醫護呢

其實係咪收到風D病患就黎瓜哂 都可以唔使去啦?

擺上微博引班生番圍攻佢啦

記者朋友們，可以打去問候下盧醫生喔

等人死哂 疫情完佐先上去

做咩唔去武漢醫人？係咪唔當武漢人係同胞？係咪要搞港獨？

留名睇走數

廢老你肯死去未呀找數啦

盧姓醫生講一套做一套，情況令人失望

支持愛國醫生去武漢支援
愛國要實幹！！！！

偽紅！

同呀佳仔話會台灣自首一樣

問埋港人(私家醫院)佢嘢角色，股東或有掛牌

G持, 快d去呀, 唔好等到個個病好先去
國家需要你呀
唔夠人帶埋班黑警去啦

仲有689嘅外國勢力證據

垃圾偽藍盧寵茂！
黑醫！

去未呀 武漢需要你呀

【盧寵茂已執好行李準備前赴武漢決戰】

雖然身不在香港，他的心沒有離開。他在內地對抗病毒，幫國家亦幫香港。香港大學深圳醫院院長盧寵茂，從2月8日開始就在深圳安營紮寨，為抗擊新冠肺炎出一份力，每日工作十幾個小時，至今沒放過一天假。盧寵茂接受守護香港大聯盟訪問時表示，在深圳設醫院，不僅是幫助深圳的病人，也在幫助香港的病人，在科研、教學、培訓方面也幫了香港很大忙。他指出，幫香港不一定要坐在香港，即使身不在香港，心依然在香港，所做的事也是幫助香港。「我們深港兩地，合作就共贏。」

盧寵茂認為，湖北的疫情只要受控，全中國包括香港，以至全世界都可以安心，所以他和醫院內的數十名醫護，已經執拾好行李和添置了所需的羽絨服，隨時準備前赴武漢支援。

「我最渴望的是同屋企人食餐打邊爐。」盧寵茂如是說。

我屌晒你哋老母
當武漢同胞係condom?

又話去？原來得個講字
講咗當做咗以為呃到人？

直接放上微博同班小粉紅講香港有醫生自願去武漢啦

support

嗱！盧醫生，我係你就即刻收捨行李馬上出發！剝連登仔棚牙

又插水

集氣愛國心

幫港叫聲

紅衛兵

同陳同佳去自首一樣心情唔靚啊

推
濟留在武漢腥港人需要盧醫生

言而無信，拖拖拉拉，光說不做，信用破產。😠

仆街

插水阿茂

買定離手

陳仆街返台灣投案 定 盧仆街到武漢拿彩 先

藍屍網, 全部都係大話

唔該盧醫生帶埋你班港大深圳醫院同僚去，包括時光機拎病假條女

應該完晒冇野個陣會去轉個圈做show

藍屍得把口 不意外

留名等睇有人開 「每日關心盧寵茂赴武漢進度」既page

我贊助佢頭等高鐵位，單程

做完show皮即收，垃圾

你咁唔愛國㗎

人地而家唔去喇
好似係有高層勸佢唔好去

4. 監警會放番份報告

或者國家嫌佢太低級，唔需要佢呢

可能等緊疫情完全完結之後先至出發

等到咩事都冇先再去領功？

唔愛国

去左未呀？^ ^

得好得七七88 先去啦緊係

人呢

盧寵物: 當我冇講過

外科醫生上去幫手醫肺炎

仲有果二百刀手

支援計劃以幽默方式表達 有人如獲至寶小題大做

口中愛國, 愛國只是工作